剩係射龍門大細都整到一條5分鐘精華

班軌仲話人地係-6

頭個幾球同最尾幾球真係

-6唔計

死疤狗屌你老母

最撚狗屎運嘅咪就係轟囉
上場打水精宮

樓主on9仔